道你老母個歉，尋晚義士條命點計？

下台啦臭閪